19 grad 仲未揾到工 點算好

仲有幾個月就grad 見住身邊一個二個有哂offer 可以hea讀final year 自己由九月開始揾工到依家乜都冇 真係好鬼灰 有冇巴絲都係咁

死撚開啦, 18Grad就話姐

有

唔洗咁急著返工

有撚排你做呀 港奴

玩返半年先都未遲

我都係，但屋企同其他人都話我自己俾壓力自己🤷🏻‍♀️
我覺得係因為身邊朋友又叻又積極，你想唔揾都難，但又冇人地咁另😂

奴性重

讀咩科

22grad，已有offer

2029 Grad，已有offer

18 grad未搵到路過

2046grad 休已退

冇offer+1

趕住做奴隸

有offer 了

On9仔 等錢開飯呀?

ga yau!!!